點樣收班狗皮（內附效果圖）

大家以前有冇烚過d潺弱同學?點解烚得咁過癮，就係知道個同學廢，冇還撃之力。到有一日個同學同你死過，你就唔會敢烚佢。

點解班狗殺到咁撚high?如果你知道殺人強姦無法律後果，對家又無力還擊，講真係你，都可能同佢地一樣

要班狗驚，要班狗收歛，武力一定要升級。唔好覺得無驚無險又有糧岀，隨時有錢冇命享。及早回頭是岸。

我打機過陣仲有兩樣唔駛埋身的武器，強酸彈，效果類似以下新聞

（效果圖）

仲有用叉差撘波子，千祈要射準d，射腳就好，唔好射錯人，唔好射頭，射頭真係會爆。我聽以前啲ching講，攞黎射雀係可以打穿隻雀仔！

另，唔好再講咩禍不及妻兒

係，好唔人道，但有人對住學生隻眼，心口開槍，佢地又有當過學生係人咩？

如果有殺人犯填命，我地成立慶祝日，每年到果日，全民上街慶祝！

武裝起來，fright for freedom!

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗
❗H2SO4❗

P牌照推

推1

推2

推3

Agger

所有魔法師都出動啦 對家都無底線喇

push

極同意！

自推

再自推2

再推3